One Plus 5食Oreo了

後門問題解決咗未?

有得解決既咩
解決左就買

話俾你聽解決左你都唔信啦

所以咪唔買

假8.0
8.0皮7.1.1餡

beta 2換返8.0餡啦喎 (聽講)

One Plus都有人敢膽用...